# ДЗ №15

1) В своем профиле gitlab создать новый репозиторий
2) В основную ветку(master/main) нового репозитория закоммитить содержимое папки repo
3) Создать ветку feature/hw-15
4) В файле submit.js написать скрипт, который на SubmitEvent: <br>
&nbsp;&nbsp; а) подмешает в отправку формы поле с параметрами: <br>
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;- name: 'newField'  
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;- value: 'customValue'<br>
&nbsp;&nbsp; б) уберет из формы перед отправкой поле hiddenInput
5) Форма, в итоге, должна отправиться на /posturl/ с учетом изменений данных из п. 4
6) После сабмита формы справа от кнопки "Отправить" вывести текст "Форма отправлена!"
7) Открыть Pull Request feature/hw-15 -> master
8) Отдать Pull Request менторам на проверку 

# ДЗ №16
1) В основную ветку(master/main) репозитория из ДЗ 15 закоммитить содержимое файла async.js из repo
2) Создать ветку feature/hw-16
3) Подключить фалй async.js в html
4) В файле async.js есть функция callPromise. Она генерирует Promise, который резолвится/реджектится в зависимости от выдачи рандомайзера.
5) Задача 1. Написать функцию task1, которая вызывает callPromise() и в зависимости от результата завершения промиса делает следующее: <br>
&nbsp;&nbsp;-fulfilled: вывести в консоль результат выполнения промиса <br>
&nbsp;&nbsp;-rejected: вызвать алерт с текстом "Произошла ошибка" <br>
Задачу 1 реализовать только с использованием Promise API <br>
6) Задача 2. Написать функцию task2, которая вызывает callPromise() и в зависимости от результата завершения промиса делает следующее: <br>
&nbsp;&nbsp;-fulfilled: вывести в консоль результат выполнения промиса <br>
&nbsp;&nbsp;-rejected: вызвать алерт с текстом "Произошла ошибка" <br>
Задачу 2 реализовать с помощью конструкций async / await <br>
7) Открыть Pull Request feature/hw-16 -> master
8) Отдать Pull Request менторам на проверку 
